
В этом домашнем задании мы реализуем многопоточный сервер, предоставляющий интерфейс
записи и чтения пар ключ/значения (key/value store).
Сервер будет принимать запросы, и возвращать результаты, через TCP-соединение.

## Требования к программе

После сборки в бинарный файл сервер должен запускаться аргументом командной
строки - номером порта для TCP-соединений с клиентами.

```
./server <port number>
```

Например, `./server 8182`

## Формат запросов

Клиенты будут подсоединяться по порту с данным номером. Каждый клиент отправит серверу
последовательность запросов `PUT` и `GET` следующего вида. Каждый запрос завершается
переводом строки.

```
PUT 10 orange
PUT 20 strawberry
PUT 15 raspberry
GET 10
PUT 5 banana
GET 5
GET 10
```

Здесь запрос вида `GET <key>` означает инструкцию чтения данного ключа.
Запрос вида `PUT <key> <value>` означает инструкцию записи значения по ключу.

Каждый ключ - неотрицательное целое число, не превышающее 2<sup>28</sup> - 1. Значение - ASCII-строка
длиной не более 256 символов.

Каждый запрос должен быть обработан сервером по получении перевода строки, который его завершает.
Для запроса `PUT` ответом должна быть строчка `OK`, завершенная переводом строки.

Для запроса `GET` ответом должно быть последнее значение, записанное по данному ключу, завершенное
переводом строки. Если по данному ключу ранее не было получено никакого значения, ответом должна
быть строчка `undefined`

От сервера требуется поддержка множества клиентов, отправляющих запросы одновременно. В процессе
работы сервера клиенты могут присоединяться и отсоединяться.
От сервера требуется обработка индивидуальных запросов "в реальном времени", когда каждый запрос
обрабатывается сразу после получения (например, реализация, которая сначала считывает все запросы,
будет некорректной).

## Завершение работы

После обработки всех запросов, тестирующая система остановит сервер, послав процессу сигнал `SIGTERM`. Гарантируется, что после отправки `SIGTERM` новые запросы приходить
не будут.
По получению сигнала SIGTERM, сервер должен корректно завершиться с нулевым кодом возврата.

## Тестирование и оценка

Реализация будет проверена на нескольких тестах. Тест считается пройденным, если сервер дал корректный
ответ на все запросы. Реализация, которая проходит все тесты, считается корректной, и получит все
баллы за задачу.

Также результатом каждого пройденного теста будет общее время исполнение тестов, поделенное на общее число
выполненных запросов. Этот результат - пропускная способность реализации.

Реализации с высокой пропускной способностью получат бонусные баллы. Лучшим 10% реализаций будет
дан бонус в 150% баллов. Реализации, занявшие персентили с 10-й до 25-й получат бонус в 100% баллов.
Реализациям с 25-й персентили до медианы будет дан бонус в 50% баллов.
Бонусные баллы будут подсчитаны на последней посылке каждого студента, сделанной непосредственно перед
дедлайном. На решения, присланные после дедлайна, бонусные баллы выдаваться не будут.
